唔該我想要一個時光機

如果人生可以重來就好了

如果可以就好

做乜事

如果可以重來，我會返去同佢岩岩一齊嗰時
我唔會再迫到佢咁緊，唔會再比壓力佢
我真係好後悔

俾我返前一晚就夠

你唔好咁啦

整部比我

過去就係過去 為乜要留戀 為乜要改變過去

IFC天台頭位而家去到咩價位？

免費

ok阿
當黎個世界發明到時光機個時
就係你賠罪既時候

如無力挽回要懂得放手